留意咗好耐, everglow mv個隊長歐盟係咁淫求不滿表情lam哂脷歪哂嘴係咩心態

每次一到lalalalalalalalalalalala個陣就來料
明明首歌個風格係cool型格, 佢就下下好似個蕩婦住喺深山十年第一次見返男人咁

恃住自己副計算係做得下愛就淫到出哂面

見到你個死人紅框忍唔住笑咗you win

拖腎好似仁d..

拖腎自然淫
歐盟特登淫到出面

好撚得閒

其實我唔係幾信樓豬D POST 會有圖 係咪轉左手?